[鯊魚]黃金泳灘女子遇溺 送院不治

今早(3日)6時43分，一名女子在屯門黃金泳灘對開海面游早泳時遇溺，被其他泳客發現及救起。救援人員接報趕至現場時，事主已經陷入昏迷，送院搶救後證實不治。由於事主沒身份證明文件，警員需在泳灘尋找事主的個人物品，以追查其身份及聯絡家人。
康文署轄下的黃金泳灘，昨晨(2日)有當值救生員發現防鯊網內水域有一條疑似鯊魚的一米長大魚出現，恐傷及泳客，迅速作出廣播，通知及協助泳客返回岸上，又掛紅旗封鎖泳區，禁止泳客落水，有關部門派員到場搜索，但大魚已失去蹤影，防鯊網經檢查未有發現損毀，泳灘於今晨將繼續封閉，直至確定安全後才重開。

手足

block

Rip

康文署轄下的黃金泳灘，昨晨(2日)有當值救生員發現防鯊網內水域有一條疑似鯊魚的一米長大魚出現
啱喺附近沙灘見到，應該海豚Bb嚟

好似冇左層皮咁既

6月1，我喺度游水未見條屍，今日嚟就有

遇溺關鯊魚咩事

做乜鳩

防鯊網內有鯊魚